如果乜都唔駛做就換來宵禁戒嚴，何樂而不為

抗爭者搞堵路罷工都係會拖經濟，如果當權者自己配合，大家真係咩都唔駛做。
要交貴租個班就多得個女人唔少